男朋友同第二個講乖 錫啦

今日睇佢電話 無意中見到佢同第二個講乖 錫番
佢話係講笑喎 睇前文後理都似 但佢對第二個講我好唔開心

咪自己呃自己啦

佢平時唔會咁

有女朋友仲同第二個咁「講笑」

睇前文係唔似曖昧既

其實真係好平常

講笑講呢啲說話㗎咩
你男朋友當自己係人地父母定人地男朋友？ 好地地乖乜春
如果係你對第二個男仔咁講 佢又會點？

其實有無諗過「乖」「錫返」之類既說話點出現 ？
睇怕都唔係第一次，可能佢地之前有過曖昧對話你唔知咋

Any肥記住明確話佢知你唔中意

乖 含啦...啊 啊唔...啊啊啊啊啊...唔
(啪啪 啪啪 啪啪 啪啪啪啪啪啪啪啪啪）

Molumolu

你乖啦唔好咁傷心，鍚番

唔好咁天真啦
想當初我都係見到ex 同另一條女 send line 入面d 錫錫公仔
dllm

唔好自己呃自己啦

帽事嘅

咁睇似唔似講笑

認真答下你 其實flirt女就係男人天性有時一句兩句唔洗太在意 好多男仔都會咁 差在你知同唔知

佢成日搞曖昧 ？

個女仔有鍾意既人 男友都知 好似係

我都講過 佢話下次唔會

你覺得佢講笑係因為今次好彩對方個反應唔配合姐
睇下你男朋友本身係咪口花花嗰type囉

啲仔以為玩line就睇唔到？
我都係line入面見到有女叫ex做bb

咁你信到咪信住佢先
放唔低就無謂嘥時間

信既 叫佢下次唔好 當無事
唔信既 就嗌交 你繼續估估下

觀察下囉，無死嘅
不過一陣好喇，ex成日叫女仔叫佢起身
我扮睇唔到最後咪俾佢溝到女

梁朝偉都用LIHKG

就咁睇你男朋友係厹
條女知佢厹而無性趣

認真個句 分手啦
唔好助長依種行為
辛苦係自己

當初我見到佢同第2個曖昧佢都話係講笑
你唔係信阿嘛

分得

佢本身口花花？

對得男多緊係要flirt下其他女

乖啦 唔好嬲
錫返啦

傻撚咗咩，擺明係溝女mode

佢而家係咁叫我唔好嬲 平時唔會咁 係玩下
唉 好sad

睇完對話有d關家姐既感覺
你男朋友應該偷食唔到 你放心

心心都send埋同自己講冇野？

點解咁請

個女仔d語氣擺明當你男朋友pussy啦

色都唔想轉 帽事

唔好咁啦

你自己知有冇野 你覺得呃到自己既咪繼續

line 公仔咁撚大隻
仲要坐係我面前send真係當我盲咩

樓主可能你男友同個女仔未有野
但依d 口花花既垃圾 遇著個姣婆 你就

醒下啦 佢會同一個女仔咁講 就會同其他女仔都係咁講 出軌咪咁發生囉

你唔係真係信無野阿

就咁睇又唔係話好嚴重既
不過又唔知你男友為人係點

絲打你開得post都已經係唔多信你男友
你咪加緊留意男友會唔會繼續咁flirt女
如果真係接受唔到就無謂勉強啦